[緊急] 7.7 遊行宣傳

立場新聞 [網民擬發動 7.7 九龍區遊行 赴高鐵站向自由行宣揚反送中]

* 下周日下午3時在梳士巴利花園集合，沿途經海旁及廣東道往高鐵西九龍站，又稱有關活動已通知警方，惟仍有待確定不反對通知書 *

呢場戰爭有排打 比班勇武派休息下
和理非嘅大家 如果有時間嘅話就盡量去啦 !

push

推

幫手push同埋宣傳呀大家!!!!!
pushhhhhhhhhhhh

我無野講
推推

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項